[以正視聽] 樓市準備Go Go Go

當好多人期望呢個SARS 2.0 去番10幾年前個價，點知跌少少已經出現好多實力買家排隊等買樓既情況
加埋WARS 係香港疫情簡直係微乎其微，直至而家都係得兩個死亡個案
感謝香港人防疫意識令樓價更堅固

要樓市大跌 ? 要現以下情況:

1. 中產失業率上升至 5%
2. 唔係人人戴口罩
3. 每日確診雙位數字增長
4. 每2-3日出現死亡個案
5. 全面公共交通停駛

下次樓價跌真係要等打仗，或者核洩漏

樓市Go左未？

未，要租住等

加租

加租都要租
淡淡話樓市未跌完
起碼球球聲
加租一千幾百算d咩

加左租未呀大業主？

係囉
贊成租樓
樓市跌死架啦
支持租樓
準時交租就得

係放租都冇你份啦 人人都減你就加

你又知無我份？

好想感受下比人加租， 因為我未交過租

關我撚事